Ik heb nog nooit een meer heerlijke harige gezien vrouw, en ze was zo'n overdadige haargroei in zekere mate denoted - gepassioneerd en wellustig, wanneer ze eenmaal was vertrouwen in haar metgezel, om haar gevoelens te laten ventileren.
